有無絲打bb可以講疊字氹氹我

叫我 肥豬豬 要瞓瞓啦
再唔瞓就要打patpat
最好錄埋音俾我

叫你起身ok？

若我眨眨眼飄飄然 心中想的多麼甜
考考你可參得透會揭秘的曲線

教教豬啦bb

要疊字-.-
同埋我而家係要瞓
仲有係絲打
你全部唔啱要求

你咪咁憨鳩鳩啦

氹氹我瞓呀！！！！！

收收皮ok？

....係氹瞓教

你個波幾大

瞓啦死死死死肥仔

不不

屌屌你老母

知唔知咩叫氹氹我瞓-.-凸

幹你媽媽 早點睡睡

抄抄我-.-

講粗口唔俾俾

將就下

咪撚搞小妹老老母

比你渣渣咪知

唔制制

你瞓啦柒柒頭